身邊有個政治冷感既女朋友真係好慘

之前問過佢，佢連中國最高領導人係邊個都唔知

叫佢番深圳飲喜茶啦

呢個已經唔係政治冷感咁簡單啦wor

但佢又唔係果啲好鍾情大陸嘢既人

咁點解揀佢做自己女友?

起碼依排咁大單嘢佢都唔知

知唔知又點
又可以改變d咩
你政治好勁好叻 你人生有咩唔同左

你女朋友他日做左你老婆 再做埋人老母就可以等你個仔開「點解我老母咁蠢」既post
政治同自己生活息息相關 佢可以唔去有行動但點可能會唔知？
Fb都好多網媒啦 fb ig日日碌喇掛
無知真係好可怕

唔睇新聞報紙唔用社交媒體？

特首填周星馳？

因為中意還中意，不過冇得傾下時事有啲kick

用，但唔知點解會唔知，我都r哂頭

唔會，但岩岩問完，佢話689

都可以咁講

開咗呢個post

樓主駁唔到

一個無公共意識無嘅人，應該係睇唔到過去同未來，只有現在，又即係無遠見，好似係

常識嚟咖姐

BTS有邊幾個佢知唔知

唔明點解有人可以接受呢d女
不過都好過個個星期返大陸飲喜茶唱k既

我同佢都唔追韓星

即係o的女外表夠高分囉

條女冇見識
但條仔仍然條女o既身體有需求嘛

佢係事不關己，己不勞心果隻

咁你做人男朋友都有責任令佢留意吓啦

佢呢d係叫事關己都無智力意識到姐

有呀，但講依啲佢唔會聽，or左耳入右耳出

駁唔到
一定要對政治滿有熱誠先係正常人？
太多政治撚見人冇意見 唔理 就破口大罵
成個政治流氓咁
越多依類人 越多人討厭政治

冇人話一定要做政治撚wo 係講緊冷感/咩都唔識唔係幾好

我唔會，我亦唔係政治狂熱人士，但中國領導人依個真係常識，

同你拍拖要唔要經過二讀？

呢個係智商問題

同呢啲無常識又政治冷感，活著都唔知為咩嘅人好難溝通

呢D女淨係可以拎黎屌

講兩句已經可以激到你想車兩巴埋去

似弱智

但有咩咁慘

你都戇撚鳩鳩食賓周
你同隻畜牲有乜分別

港豬垃圾咪就係你呢種囉

同呢啲女拍拖，就算佢身材幾好，個樣幾靚都好，好快你就頂唔順，中出即飛對住啲無腦傻閪真係會好痛苦，帶去見朋友會嫌失禮

基本趨利避害都做到嘅
至少唔會好似咁

佢唔係政治冷感
係弱智

啱,呢啲人化妝品,名牌,食好西就好撚熟
玩下就得,做老婆不了

男人好女人好
美貌青春總會逝去
到老嘅時候漸長嘅係回憶同智慧
自己打算吓未來幾十年想搵個點樣嘅人陪伴你大半生
過啲咩生活用咩態度咩方法面對未來

咁香港週圍都有為屌閪連支那雞都要吹奏既港男慘唔慘

[勸世] [多圖]同大陸妹拍拖可使你人生成功，提升文化水平

你女朋友咩學歷

咁佢起碼唔會講政治，起碼唔會親政府
更加唔會好似班阿伯阿婆咁去投票
安樂晒

你唔要比我囉

慢慢教佢 我女朋友都唔點理
同佢講逃犯條例 佢答我 我知台灣殺人條友嘛
身邊仲有D朋友 我係個Group到問佢會5會出去 佢問我 你諗住做犯法野咩
呢D真係只可以慢慢講下有咩壞處比佢聽 加油

有咩佢係知

慘得過另一半覺得香港仲係好好，唔好成日怨，要中意香港？

same

假膠

咁佢同你政治對立係咪飛左佢

幫佢登記做選民，平日對佢好啲
投票嗰日帶佢飲茶，入票站之前俾張紙仔教佢投邊個

唔係性冷感咪得囉
郁啲乜撚都政治政治
連拍個拖都要講政治
癡撚線
唔怪得而家香港日日垃垃亂
連登仔真係麻撚煩

呢啲人 唔識歷史, 無常識, 無國際視野 燒到埋身先會問點解會變成咁
你同佢解釋 佢都唔會明點解會咁 甚至聽唔入耳
最後都會堅持自己無知既精神活到死個一日
唔係要你識哂 而係基本常識同邏輯 你係要有 自然你會明發生緊咩事
甚至可以預見到將來係點 令你識得揀一條正確既路黎行
好似誠哥係未出事之前 已經撤資出大陸同香港
唔會好似啲柒頭上到去投資開廠買樓比人呃哂啲錢 先返香港嘈嘈閉

以前個男朋友 又係咁 乜都唔理 淨係吃喝玩樂打機訓教 好多野想深入討論都做唔到 好彩分左手

有乜奶油 ... FB冇fo報館媒體...掛？

比偉大既維尼知道 實會被捉去勞改思想教育

me too
13年有個ex政治冷感 仲要覺得中共好好
花唔少口水同佢講下香港發生咩事 中共係點點點 邏輯係點樣思考
雖然佢當下都唔太明 但14年變左黃絲 雖然黃絲都on99 但好過無
一早分左手

就算死都要知自己點死啦係咪阿

起碼唔會走去亂買股票亂埋份身家
唔會亂買手機搞到連Android都無得update

無世界觀唔係問題
只要成世人唔洗自己搵食 有人養

其實另一半冇興趣去理 你點講佢都係唔會理

都好過我果個，政治文盲

屌佢老母，比帽佢啦

叫佢攞白卡啦

你都係貪佢蠢姐

佢唔係政治冷感 佢直頭冇常識

你條柒頭有鬼女咩

俾d 時間啦，女人要慢慢教。

例如你女友鐘意猫猫狗狗，就同佢講下d 法例，邊d 議員真心支持保護動物法例咁，邊d 議員唔支持，記住唔好投俾佢地

有時要從佢地d 興趣入手

利申： 由女友變到老婆我都係咁教，教到佢投票一定唔會投建制

呢d係常識都冇，完全唔關心世事既on9妹喎

識個女仔連華為都唔知係咩
覺得好撚恐怖

Agger

我想講政治冷感先好，女朋友黎講。嘈交嘈到傻。
我以前係政治冷感，好大議題我先會留意，但比男朋友改變咗，依家會為一個term 嘈交好似佢話佢自己屋企係夾心階層，我屌柒佢住公屋係條撚夾心，我google 比佢睇佢屌柒我話咩都要嘈珍惜

承上題，咁住公屋係唔係夾心